德國防中魯迪打氣區

睇見都心痛
希望好返 下場避過韓狗收山腳

傳聞話佢出得返但唔夠波衫
所以先出根度簡

咁撚兒戲

尋晚睇到屌十幾聲痴撚線

傳聞

係好撚恐佈 好似開着咗水龍頭咁 啲血倒落黎

未見過流鼻血可以留咁多

D傳聞係吳偉超度黎?

世界杯呀大佬
你估港超咩

聽條支那佬係到鳩up當內幕

死左未?

錯 係YouTube 鬼佬足球9up channel

比着我都換 流咗起碼成杯乳酪咁血
容乜易血糖低暈咗

爆鼻樑先會咁

會唔會唔夠波衫已無得踢啊
用下個死人腦諗下啦

一定可以避過 路維仲唔攞正牌出基迪拉

基迪拉負責吸傷

IQ幾低先會信

真係睇完就當係 冇用個腦諗野

加油魯迪
希望你今次世界杯證明到自己